【推到完場】ViuTV 星期日 23:00 一拳超人

頂你個掣

你個人設咁hea嘅

留名

睇吓講咩既先

咁靚仔既一拳超人

變咗進擊的巨人

睇咗四次，覺得廣東話有另外一種感覺，好撚好笑

拍死阿哥果 part 真係次次睇都覺得 on9

咁好打既

其實個故事講咩架 ?

真心正

我覺得幾好笑

應該就係想表達佢 on9

on9得嚟講佢幾無奈

冇腦既細佬

仲逼過香港

笑咗

好耐無開ViuTV特登睇佢配成點

屌佢啲配音真心高汁
雖然睇過2次，但睇配音份上，會追多次

琴晚海賊王啲配音都好左 好過之前嗰啲垃圾配音

其實佢呀哥一講話叫佢拍兩搏頭果條友之後
就已經估到個細佬會拍死佢呀哥

配得幾好笑

一集爆一個城

RubberBand 唱主題曲